師兄們用糖水定鹽水噴頭髮

ching用邊隻多

用開芒果布丁

用開閪水+海鹽 撈勻佢
冇乜臭味 又唔會癡粒粒
認真唔信你試吓

屎水

返屋企含撚

認真係用漂白水

你試完話我知得唔得

糖水